[正能量]一齊入嚟分享下你地聽完心情舒服好多嘅歌

拋磚引玉

青鳥

推多首

大家得閒學佢咁用唱歌發洩下自己情緒
尢其是心情低落時 大聲唱出嚟 個人舒暢好多

啱啱聽返 好正

Live版版